聽日住元朗荃灣北角最好着住gear返屋企

以防萬一

推

咁撚張揚

人哋着咩衫都打
寧願full gear保護自己

一落荃灣飛的啦 唔好諗